比利時真係世界杯既最正氣球隊

直家依家全部都贏晒，而且係全部90分鐘內搞掂對手，完全唔理咩走線果d，呢d波真係球迷賭仔最愛

又踢得光明正大 唔似一場波碌十幾分鐘個啲

對家收晒比利時錢緊係識做喇

正氣波

真心覺得比利時球員身材高大，球技也好，值得出線！

P.S. 巴西鐵粉

仲有好少粗野犯規 or 插水

鐵你老母粉

想走走唔到姐 對英撚一入波隊友都屌佢

分組賽得佢一隊識開上盤
係16強輸一半
幫賭仔執返一半算係咁喇

下場法國

佢地打日本個場應該係成個世界盃
過程睇得最順暢 最無爭議既一場 但同時又有五個入球出現
呢隊比利時比起上屆真係進步不少

下場贏埋法國

教練既功勞 !

前面3件太屈

近兩場見到 夏神 同 迪布尼 分工做越嚟越好

如果lukaku可以再穩定D仲好 上場miss餐士差d做罪人

呢隊波之前比人講嘅只係怕佢地打唔出整體 講球員質素真係高 除左好撚多英超人 古圖 lkk hazard 迪布尼 又一齊打過車 防線有一對熱刺中堅 踢慣踢熟

正你老母咩 下下搶波都掙頭行先，仲要下下球證都唔吹

睇到而家呢刻，呢隊波真係冇乜古惑味
而且最有冠軍相

咁樣吹奏睇黎都係下場登機

收鳩皮啦肉鳩酸

迪布尼大勇
其他隊就食晒塵

有費蘭尼都叫正義

風格好似今季利物浦
又係前場3個搞哂又係踢快反擊好癲
仲癲嘅係中間有爆炸狗同韋素兩個做破壞
Keeper又勁

打撚死尼馬仲唔正義?